警察一查你身分證就知道你地址，做咩職業？

警察有時查你身分證會問埋你地址同做咩工
其實佢有你ID，返去一查就知晒，仲問嚟做咩？

電腦前面條友懶

如果你現金出糧其實未必知你做咩工
同埋d資料可以轉得好快

你一講錯就可以合理懷疑你

講錯佐係咪即上門拉你？

有無人答到我

我上面咪答左你囉

噤發現有錯係咪即刻上門拉你？

佢點知你做咩工？

稅局?

警察

錯乜嘢先
你答佢「你果一刻嘅地址同工作」之嘛
同埋唔係落口供/出庭，佢又冇警誡過你，你講錯又點？

我聽到statement，唔知係咪口供，地方唔係係警署，係酒吧入面，好嘈。無警誡，條差佬是是但但，寫完叫我簽，我無睇就簽，俾返身分證叫我走。
我驚佢抄錯，佢聽錯，我講錯，但警署可能有我資料，發現錯佐即拉我。
内容係問我個人資料，月入幾錢，係咪成日嚟，平均一個月用幾錢係間吧，點知有依間吧，係咪單身。

理倫上稅局資料唔會過俾差佬, 佢要問法庭攞 warrant 先查得
但當然班狗而家咩都做得另計

口供紙好似有句野係你確定所有資料正確
同埋落口供多數係差館做，除非你重傷入廠
況且你上面講嘅資料可以分分鐘唔同架喎，challenge到你d乜？

噤statement 係咪即係口供？多數係警署？屌，係酒吧落咩口供，條差佬仲要扒牆寫，係噤同我講飲嘢唔犯法。佢會唔會返去發現有錯就搵位入我，上門拉我？佢無俾我睇就叫我簽，佢仲寫錯我幾歲，仲要我提返佢我幾歲。

佢有冇講過句類似咁嘅嘢？
你有權保持緘默，但係你所講嘅野我會用筆寫低，將來當做呈堂證供

無喎
叫我簽完，搜完我身，拎返身分證快d 走

咁其實唔使驚
你可以俾錯乜嘢資料？
地址？你呢期搬屋唔得嘅咩？
工作？香港地打多份工犯法？佢又唔係要你答哂你做咩工？
除非你連有J/冇J都講錯啦

噤點解要落一份好似口供噤既嘢，又要簽名？唔係有犯法先要落？

唔係，係一張紙
佢哋叫statement
係個差佬褲袋拎岀嚟，摺佐4摺

無睇清楚呀，問我d 無聊問題
幾錢個月，每次消費幾多，點知依間吧，係咪單身
我睇佐新聞，夜晚係果邊拉佐人
佢哋無搵過我喎，唔知搵唔到定無搵
件事成個月前